點解啲C9 推住架車要行得咁慢

左=C9: 右=我：

話就今日去惠康買嘢
啲路又鬼死咁窄
突然有個C9推住架車行我前面行
之後撞到佢個屎忽
佢即刻擰轉頭話我「你唔好咁，會撞死人架」
我心諗 屌 呢家係馬路咩 你係馬路實比人咇死啦

比佢話完特登等佢行幾左步先再行
望住佢行 仲以為惠康set左安全車速
點知今次又撞到佢隻腳

心諗 屌 又要比佢話啦
佢即刻擰轉頭話我 不過今次讓埋條路比我
我即刻推埋架車走 直接行去要買嘢嘅貨架
一路行一路聽到佢仲話緊我

仆街惠康啲嘢愈黎愈貴
啲路就愈黎愈窄 搞到成日塞車
你老味

撞到人兩次
有冇講對唔住啊？

有！ 大大聲say sorry！

自己撞鳩人仲話番人

幾時一齊玩推車

比賽！